女朋友頭先上我屋企同我講佢今日冇著底褲

我即刻送佢返屋企，我算唔算係一個好男人

你應該送佢返我屋企拎返條底褲

孤寒，買俾人啦

留咗係我屋企，你唔介意呀嘛

上面咁多痴漢偷人底褲

應該送佢黎我屋企，佢想著我條底褲

點解你唔除你個條比佢著返萬一條女返歸半路漏M咪大撚獲

我全程用手包住

（樓主mode）
女朋友頭先上我屋企同我講佢今日冇著底褲
解讀： 佢想同你扑嘢
做法： 中出到佢大肚

I am a gentleman

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

喊咗，我要嗲嗲🥺🥺

🥺

又情緒勒索 屌你老母

sor冇睇名

我地同一秒覆， 我地係咪有心靈感應😳

佢留左條底褲喺我度

你遲兩秒

你女友啱啱同我講，你係一個好人。
佢想要嘅嘢我幫你俾咗佢，兄弟你放心。

你用手包咪接哂我d口水

你地同一間pr公司